澳門流通的千元鈔票會唔會多過香港本土流通？

多過會點？

澳門= deep state